屌痴撚線，依家啲賊搶嘢啲連登仔都叫手足，真係好容易比為人入恐怖主義

痴撚線
抗爭者追求緊嘅嘢係高尚嘅情操，係理想
咪撚將啲賊標籤做我哋嘅手足
作奸犯科嘅人都可以稱呼做手足？
前兩日有一篇反社會人格嘅文
我覺得開始講得有啲冇錯
連登仔好多都有反社會人格

Push

幾時有？

賊都可以叫做同路人
啲返社會人格特徵出撚晒

有2000幾正皮

自己睇啲留言

畀link先得㗎

冇link

之前外國好似有個毒販殺左個黑警 D兒登仔都話係手足